一心想著貧僧，一切為了貧僧，生為貧僧而生，死為貧僧而死

咩歌

佛經